{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081693?place[place_type]=GID&place[gid]=1081693&place[latitude]=33.3065070988&place[longitude]=126.7837185492&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 지중해독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "地中海の一軒家プルヴィラペンションは2泊以上の予約のみ可能であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 当日予約は不可能であり、人数追加の際には事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、同様に払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 スパ、ジェットプール及び単独プールは5月から9月中旬まで使用可能で、使用料は10万ウォンであり、事前予約が必須です。 個別バーベキューは炭とグリルがお客様に備えられており、ご利用は22時まで可能で、雨天時はご利用いただけません。 メゾネットタイプの一軒家客室のプールビラプールは、5月から9月中旬まで利用可能であり、利用料は100,000ウォンです。 駐車場もあり、海水浴場のピョソン海水浴場(ヘビチビーチ)が近い観光地です。 ハーブ園、城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネット、牛島も周辺の観光地として楽しめます。 一軒家のプールビラは基準8名、最大15名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルヴィラペンションの予約条件は何ですか？",
            "answer": "2泊以上の予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プルヴィラペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加の際には事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超過する場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外はペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション以外ではペットと一緒に入室ができません。また、同様に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具や魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑になりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやプールの利用料金や利用可能期間はどうなっていますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、単独プールは5月から9月中旬まで利用可能で、使用料は10,000ウォンであり、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューは炭とグリルがお客様に備えられており、ご利用は22時まで可能です。ただし、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールの利用料金や利用可能期間はどうなっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室のプールビラプールは、5月から9月中旬まで利用可能であり、利用料は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、海水浴場のピョソン海水浴場（ヘビチビーチ）が近くにあります。ハーブ園、城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネット、牛島も周辺の観光地として楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "プールビラは基準8名、最大15名まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 715
    }
}